%doc: fonts/parvulari/Parvulari/violència/dia no violencia.docx
%\newpage

\begin{news}
{2} %columnes
{El dia Contra la Violència} % titol
{El dia 25 de novembre vàrem celebrar a l’escola el dia Internacional Contra la Violència}
{Parvulari} % seccio
{710} %pagesof
% autor: del Parvulari i important que
% curs: Fem Escola




%\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{parvulari/img/dia_violencia_01.jpg}

\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{parvulari/img/dia_violencia_02.jpg}



Aquests és un dia per reflexionar i parlar amb els nostres alumnes de per què, de vegades, no ens comportem de forma correcta. 

Des del Parvulari, dia rere dia intentem que els nens i nenes creixin en un ambient saludable on no hi ha cabuda per a la discriminació de cap tipus i, on cadascú ha de conviure, juntament amb altres nens i
 nenes, de la millor manera possible.

És important que, com a pares i mestres, ensenyem els nostres fills/es, alumnes, a respectar-nos, a saber renunciar quan toca i a posar-nos en la pell dels altres per poder actuar en conseqüència.

Tots som persones individualment diferents i per això tenim la llibertat de poder decidir sense que res ni ningú ho faci per nosaltres.

\authorandplace{Les mestres d'Infantil}{Escola Solc}

\end{news}
